港姐走音

有無巴打啱啱睇個個咩中銀倒數
仆佢個街
個港姐一開口恐怖到......

無睇到好遺憾

好心啦
唔掂就唔好出黎獻醜

佢唱句英文。。
其實係咪咁啱沙聲？
真係好好笑

好撚柒

純文字討論？
有沒人有片